警察匿名信

根據
警察通例第6章22條：
警務人員不可發出匿名信件。此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

法理何在啊

dllm

知法犯法

你叫我地點信你

元朗大家注意安全

算啦，佢地無皇法架

失望但不絕望

警察大晒，邊有人會查

紀律部隊?
一啲紀律都冇
公然侮辱上司

黑警: 我就係皇法

直接成立軍政府把啦

法例都唔駛跟 駛跟你通例

727元朗
728上環

果D喺狗
香港無警察啦

總督察

你叫毅進仔講背書

不如list哂佢地犯左幾多成警察通例
又仲有幾多條係未犯嘅

散仔們

好噁心呀

你地唔開名，張建宗點知要同邊個道歉

警察通例
下
樓主唔好講笑喇
呢D係咪前港英產物
我地大中華香港市叫公安
唔洗守嫁

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

一早就無晒警隊良好秩序及紀律
所以並唔存在「有損警隊良好秩序及紀律的行為」

警察通例其實有咩用

香港警察
最大最惡 誰正確

呢壇嘢可惡搞？

如果呢壇野連雙普選都爭取到，之後應該點處理呢班警察？

鄧 X 強 都未出匿名相 等緊大老虎

吓，不嬲有金句架啦
香港警察，知法犯法

香港警察 知法犯法

i am the law

學堂教你服從合理命令，你唔諗合理就照做，而
家仲以下犯上，唔死都無用

成班傻閪黑警

已經唔知違反咗幾多條警察通例

以下犯上+知法犯法 今次好玩喇

差佬不可信
黑警可恥

紀律部隊

打示威叫服從
反上司又叫咩

推

警察通例睇黎係廢架喎

push

有紀律就唔會當差啦

條友真係唔識架喎

準備成立軍政府

黑警話 冇話警犬唔可以

成立後，立即罷免張建宗
我地要拯救宗宗

開名出信阿笨
唔夠彊牙?

Plot twist：
警察通例只係指引無法律效力

成班柒頭

lm

一日唔落台 一日警隊同政府勢不兩立

香港警察

由依一刻 正式獨立

成立軍政府 架空所有政府權力

我地香港警察 有槍有炮有人

打死曬你班政府官員 公務員 市民都得

我地香港警察怕邊個 ???!!!

Push

同警察講紀律

黑警唔係大撚曬咩？

紀律部隊冇紀律可言

佢哋話齋 行得正企得正怕乜嘢呀
實名出信啦仆街

黑警而家大撚曬

通例邊使跟緊

唉真係 出少句聲啦

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

其實呢個緊要啲，推

笑死

8. 應該係恐怖分子

屌, 警察通例仲有合法性嘅咩?

右邊乜都無
好肉酸

人地就各行各業支持
你班垃圾就自己支持自己

呢個要推呀

例係比警察跟, 香港呢班係condom 黎

黑警嘛

推到警犬仆街

究竟連登仔有咩唔識

喂屌佢地唔知嫁

傻狗

唔係咁鍾意皇/王法哩的term 可唔可以轉做法紀/律

無皇法係真，但無得算

通例？吃得？

笑撚死 警犬軍政府有邊日唔違反犬例？

即係起到底就可以告公職人員行為失當,炒魷魚~~連登仔係時候出動CHECK IP起底了.

仲有幾多未犯

又要告犯罪警了

警察啊

知法犯法!

on9仔

我屌狗你地

警隊改革

大晒啦 委任証都唔拎出來個時
一個停職都無啊

世上最冇紀律嘅紀律部隊

［推上去］支持張建宗有撚用咩 送中惡法佢無份？

人地獨立左啦

pish

康文署集團旗下元朗設施

解放軍排第二

屌老細個陣，先識攞返張證出黎

狗係唔撚識字架啦
叫佢吠就叻

推呀推讓這post 推

公然違法

有無人知可以點投訴

香港警察
知法犯法

推到宗宗親自投羅訴

三粒花？

Pish

學下港鐵車長啦

成班垃圾投訴自己阿頭個阿頭
笑撚死人
都話你地係condom啦
而家根本割得就割
商家佬都話要設獨立調查委員會
你估班官聽你班垃圾condom投訴定商家佬投訴？

追討黑警到底

香港警察，知法犯法係冇講錯佢地

成班垃撚圾！大家快投訴，推到佢仆街！！

乜仲要守警察通例架咩

其實班狗屌張建宗代警隊道歉
係咪即係警隊覺得自己無錯到

香港警察7出國際已經係事實，多一件唔多。

香港警察有林奠保住，殺人放火都合法la,因為而家香港警察就係法律

警察通例黑狗駛唔駛遵守？

唔洗

因為而家香港警察就係法律

投訴

警隊良好秩序及紀律的行為

[緊急]聽日入元朗既同我入黎

紀律部隊
政治中立

香港警察知法犯法

呢班垃圾識條撚咩，人做佢又做

你肯定佢哋知？

毅進仔識西字咩

今時今日唔破下警例又點叫警察呀

又衰多條罪

快啲入嚟吠下啦

光復香港 時代革命
寧化飛灰 不作浮塵

成班狗賊
目無法紀
擾亂社會公眾秩序

班狗不嬲唔受香港法例管架啦 支持軍警治港

[長文]人生最重要的選擇題